大多幾歲 你會想搵番個伴侶

老土啲講句 唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流過既眼淚
傷害佢將來 佢唔再相信愛
你仲點過意得去？

戇鳩你同番農夫講

愛情係好玩但喺唔好玩愛情

所以我要好好對而家個女朋友
諗起佢以前個ex咁對佢我就唔開心